港鐵全世界有咩project? 問下當地政府有冇問題都好

準備send 俾倫敦市長問下cross rail 會唔會出事

Cross rail 唔係MTR 起

當地政府監察點可能同腥港正苦比較

MTR 係做營辦商

營運權

澳門三菱同中國建築起啊，但判左比MTR運營五年，你去問下澳門政府先啦

馬交根本唔想起好，屌佢老母，膠轆同起行實橋冇分別都起咁撚耐

墨爾本 metro 佢有份 廢到呢